[I/A] 遊戲王 duel links(29) k社我屌你老母

UR普升亮1000 亮升鑽2000

好撚開心呀屌
第一場40就跌執行官 好撚型呀屌雖然唔知有乜春用

沈巴，求試不死deck

核心卡係呢幾張，我諗6星個張落2，其他落3 (1200 攻個張齊卡都係得2)，就19張，剩返個一張未知落咩好
感激

屌你老母k社

垃圾活動

垃圾pvp

唔知有冇搞錯,係亮升鑽2000定普升亮2000,如果亮升鑽2000咁好離譜...

應該實用性好低,本身已經起碼蝕一張先召倒佢出黎,仲要通常魔法先得,無防護性,抽倒4張通常魔法之前都輸鳩咗十世...

屌得好

個活動...

會既咩

我已經崩潰左呀巴打

我死亡棺得2
得我刷到3張幫你試

notices 話用珠無影響WO

戇撚鳩，為一張pvp隨時下round俾人打死嘅怪用咁高成本
K社食屎大嘅咩

應該係英文版翻譯錯誤
日版都話唔會

用橫衝直撞頂住先，順手試下邊個夾d

topic好撚正

今晚可以開房試試

btw 呢種砌法

好有當年強制轉移老鼠拉龜既打法

1.9版會改卡通王國淨係擋到橫衝直撞個BUG

潘朵拉30有靈魂炮擊同4星怪直接攻擊
三星gg

好似前幾日睇外國youtuber用過呢副,不過佢有落不死龍,魔箱送怪之後不死龍殺不死怪吸返隻不死怪過黎
btw以前強轉好似勁D(?),十幾年前我金字塔龜換怪跟住打死佢再由卡組拉龍骨鬼上黎繼續攻擊

真係有啲似，如果佢出埋殺手蕃茄會仲正

呢D勁遺言怪應該起碼隔幾包大包UR先出

當年無錢最鐘意呢d平價combo

垃圾潘 d 卡廢到唔想刷

留翻分幾次出

有咩方位有效防潘召黑魔導士？
佢場上KEEP住有怪，又有利真
好易出

用迎擊準備？

GOOD WO
次元門轉迎擊準備
咁又要諗下點準備多D卡爆佢後排防黑魔導棺

正皮主題不解釋

真紅眼內戰
我1洞悉2復活 輸比 2洞悉3復活

元素合作刷到

正常,起手有洞悉=一定搶倒優勢壓住你打

可以SHARE DECK？

打40，輕鬆8000

我得單聯合
應該可以再改好啲

我先攻 場上1牛頭 1不死
佢後攻 中期洞悉上晒手就俾佢佔晒上風

超級海星頭

THANKS, 防到黑魔導棺？

THANKS, 有無試過你召融合怪果時比佢黑魔導棺食左

咁如果黑魔導師加裝備卡高過3000攻
可以點防？

迎擊準備，力量場地

ON99
打到KOG仲有大班人用臭西扣血
好玩咩？

我反而覺得紅龍比較多 近50場起碼35場係紅龍

thx

新果張黑魔導加魔力爆好似幾正
每TURN起碼扣人1200

打咗3鋪全金包

佢個陣冇用黑魔導棺，我個陣係一次過出兩隻，唔知關唔關事

尋日有巴打share 呢副deck真係幾好用
打kog都無問題
係怕丟牌流

THANKS, TRY TRY SIN

我都係鬥快抽

馬撚兄

可以試下你融合之前用迎擊準備反轉佢黑魔導先，你先再融合？
利申：冇試過，純粹諗

唔好用 第2場炒車
佢蕃茄 利真 黑魔導combo打死

Dllm抽多5包 依家24 都係無ur卡

屌係白金4 六連勝都唔上白金五
其實係點計架

利申：六連勝之前連輸兩場

屌，原來40有黑魔導
融合之門冇咗

閃左兩張卡之後伊西絲終於有8000分，巧滾動

白金4連勝就會升架啦喎

幾多上傳說? 成日斷線冇咩心機打

俾白龍撚止痕

023987 想試deck 就入來la

4連

自然DECK得6張細怪如果起手抽唔到都輸9成

融合之門係點樣融合兩隻融合怪係場上？

首先，你要有黑龍&流星龍各2條 (總之你要場上／手牌有2 set 素材)
再按落融合門2 次

我融合咗一次就唔得

咁奇怪⋯⋯？
我次次都係咁樣合嫁WOR
定係你冇放到第2 隻流星黑龍入卡組？

融合之門冇反應

屌，我得一張融合怪

阿寶.jpg

不死族太低攻 你狂復活都只係狂俾打

頭先真係驚險
點解後期唔打我隻繡花球?

自膠

打完你再粉碎都有2200我搞唔掂

屌拿星六連都唔升

屌你岩岩同上帝巴打得好爽 打到就無牌

記錯野自膠

打親都好似開頭卡手牌

得6張細怪都上到王真係勁

唔係自然咩 自然親都係得6隻

btw, PLH巴多謝你教我用牛頭鬼

自己之前未用過

我白金用自然場場卡手降埋級

運氣王, 所以卡左好多場

岩岩同巴打打，無啦啦點解出唔到呢張既？
墓地已經有3 粒波+1隻火人

自然睇起手
Btw我覺得w巴你嘅𣎴死deck真係唔掂
Deck 唔勁 你技術點好都係輸

要剛好3隻

屌，一直以為係3 隻或以上都得

之前一直都無砌不死

因為未諗到點砌 總係有d卡

7000輕鬆

唔追8000可以用呢幅
好多空間改動

023987
仲有無人打？

補多句自然對起手有一定要求

剛剛黑龍看破兩rd 自然細怪 即時收皮

用風暴配超二重得唔得
清完人場又可以拉自己獸上黎打一波

我差唔多包包都係咁，已經睇化左

痴撚線

諗緊點組守墓2.0

我fd用守墓到依家仲卡死白金
我諗已經極限如無新卡

我白金之前都係守墓，不過金5都卡左勁耐先換
換左水隊即刻上白金

玩過紅蓮既人都一定奶過野

我用惡魔卡死白金
一轉水deck就輕鬆上傳說

我用自然先升到傳說

而家玩守墓可能要加番d後場

from巴哈
外掛？

屌你老母又係4連勝俾維納斯 兩次
起手抽十張仆你個臭街係咁突突撚到無打過就死
未撚試過打維納斯無維納斯起手
我由1月打到依家 真係未撚試過對面起手唔係維納斯
屌你老母咩機率黎on撚鳩玩撚曬啦

可能起手無維納斯果啲，
你未知佢係，佢已經比你打死左

起手

1. 維納斯
2. 特召白卡x2
3. 使用馬骨x2
4. 特召白卡x1
5. 埋伏突擊指令

結束回合

我
1. 一出怪俾人突死

結束回合

佢
1. 除墓3張白卡 特召黑蓬騎士

上面起手一round抽n張牌我屌佢老母

可唔可以請教下， 點樣先後次序先做到9999傷？

睇到了，自膠

順起上黎同杏子差唔多
呢副係咁

因為我冇

副野玩落手制唔太重要，可以試用橫衝直撞試下，另外有巴打建議落冥王龍 但我乜都冇試唔到

迷宮加次元門，穩到喊

之前打過條友用抽上級怪技能
跟住蓋咗2 3張魔力抽取
佢一count到我張魔法卡失效就即刻特召
跟住仲可以扣血

我副DECK:幻想召喚師X1，隨從X1，宣告不幸的黑貓X2 (攞次元門用)，水晶占卜師X2 (濾牌用)，鳥嘴獸X2 (壓血用)，聯合X2，風暴X1 (收尾炸次元門同時清後排)，蠕蟲洞X1 (尾1回召幻想除外)，1X閃場地卡 (收尾落或蓋牌收尾開，賺分、引破魔、加風暴拆晒3張)，通道X1，次元門X3 (一有即出，次元左迷宮就等埋尾)，格布林的安排高手X3 (濾牌加防幻想或蠕蟲沉底)

刷到有8張藍眼，仲差一張皇者

靈交突擊combo unlock

元素合作刷潘都唔係太穩
佢有二重 千把刀 連體嬰 一下殺左我魔神
有無其他deck刷

幼龍打木馬活動出，暫時冇得打

話說打贏7次潘之後會有劇情講佢比馬尼諾控制
等我仲以為有LV50潘打

迷宮我頭先副海馬deck都打到，將兩隻壓血通怪同場地轉3迎擊準備counter破魔同黑魔加攻

上巴依家用咩deck刷40？
我用上面巴打講嘅迷宮壁+黑龍融合好易輸

yes

升鑽面好撚貴
邊到黎咁多粒r 珠

我課咗3600包
都係得4000粒R

呢副幾快同穩

林炎慶用呢副
同榮少個副相比
邊副會比較穏？

未用過第二副
但二副你召怪果時可能會被食

明白
thx

抽剩10包凰包
未有鳩沖 因為我抽曬ur 佢自動reaet左

我就抽曬sr 一張ur都唔俾我

我要抽多80包先有第一張鳩沖

$23 想昆人買果個卡塾 ，食屎啦k 社 之前8$買到三包，然後俾多$15又三包加sr , 我等下次優惠唔好

做咩要比錢垃圾公司賺

我同意,佢再唔快D出多D新卡點課呀?

悶到開game都唔想開
活動On9，想課金但比超城之內搞到無哂意欲
都唔知幾時先出新卡包

新卡包都廢事抽

依家除左城之內 洞悉or龍穴
其他活動既卡都無話特別想要

我好撚黑,成日抽晒魔法卡同幻龍海馬人係手

傳2了 5場有兩場打仆街DECK
一場係臭西掉牌 一場係卡通 我屌曬你地老母

放置play
down左psp模擬器玩tf6
仲可以用係咁開包

終於上白金 比城之內搞到無咩心機玩

岩岩呢場打維納斯
起手又係
1. 維納斯x1
2. 馬骨x2
3. 突擊x2
4. 紅蓬騎士x1

好彩夠運 唔係呢啲deck無可能贏到

8連勝俾黑龍斷
我都有看破 我都估到佢後面係看破
我一出海馬人就看破我 唉 召大怪唔夠快真係玩死
如果我先攻我就贏

加油呀飲巴 唔好灰心

洞悉刷唔夠已經冇咩心思玩

落怪物門

休息返幾日先衝王
反正無馬拉松活動 無乜動力打
多謝上面幫我打氣既人

飲巴加油
btw我依家連玩都冇動力玩

Add oil

換一張鑽已經要600粒水屬性珠
點整3張呀K社你老味

唔係刷分卡都換

本身諗住換真紅眼
但洞悉得1張玩唔到

點會玩唔到~
基本上你係呢度D卡最齊既人~
飲巴無課都差唔多上埋遊戲王~

而家用三星降打路人都要用3000血了

有人用呢副上KOG
又真係幾勁

好撚痴線
佢技能係咩

呢類控場deck真係咩年代都有啲地位係到

我用佢副deck輸兩鋪
唔再抄人deck
巴打們多啲一齊切磋

試多幾局啦~可能用順左唔錯~

技能係平衡

雜deck正式考操作技術

新潘朵拉40穏定刷

我用最終賭注其實靠運多
個個用黑龍 召到白龍先你就贏
因為黑龍deck無乜後欄爆你大怪
係驚佢召先過你有看破 看破你海馬人

我最終賭注全部1/2
刷咗兩個月灰撚到我

所以家下我都冇玩黑龍了唔夠穩

楊宗緯你條垃圾台仔一輸硬就走去開斷線外掛

可能佢係外掛上王

聽講依家刷活動都有外挂
直接投降就8400分
youtube有片
但得android version先得

一打最後一擊就話咩連線位置錯誤，條友真係當人傻

我都試過咁 直接攻擊馬上斷線

岩岩先試完

前日用看破真紅眼上左王 170場

感覺紅眼好易上依家 個個都係用紅眼上

個外掛好似6歐就買到
降都唔洗投

呢掛抖下先 太沉迷

連贏四場水隊

所以我棄用水 轉白龍

賭注白龍？

係
出白龍出得早過你有看破
咁基本上已贏

終於上傳1可以輕鬆玩
最後一局仲要一開局就做錯野
好彩都贏

係 運氣對決 紅眼始終低攻 一岀白龍就輸硬

原來個咩小菲爸爸都係斷線外掛仔，唔怪得頭幾日佢就幾隻ac都打到去遊戲王，平時係巴哈串串貢

岩岩升王戰
對面無曬手牌 場上得
1張俾我turn橫既軍曹 同一張後欄
我場上兩張白龍

一攻過去佢打開ur陷阱卡魔術臀盾
一野爆左我兩張白龍俾佢反勝

就斷左我升王

點可能咁撚岩啊屌你老母

真係好撚黑暗……唔怪得之前輸扣咁多分都成班人打到上十幾萬分，屌你老味一打最後一擊就開外掛斷人線，次次打呢d疑犯都會彈一句咩連線位置錯誤，擺明班友玩同一個外掛

個case好似好假 但真係咁撚橋
4連勝 第5場打小醜石人軍曹 唔知算唔算仆街DECK

我都係彈連接錯誤 一鳩樣

7月26日

宜家打RANK用咩DECK?

本身用開神鷹納祭
改左技又廢撚左
第2副蟲蟲又比自然剋到仆街

唉唔知玩咩DECK

早1,2個月有個台仔個名叫[給我十元],走去玩命抽bug/外掛,抽成十幾分鍾都唔判佢輸,反而判人地輸,我發覺班台狗真係特別鍾意玩外掛

邊條youtuber 近期放左臭西丟牌流
連打兩場真係屌老母

勁撚多掉牌DECK 我最終賭注變左廢技

水啦 算係較易組到

好似專克紅龍

好爽

等到啦

呢度嘅氛圍已經極抵制臭西同仆街蟲⋯
巴打下次唔好post啦⋯⋯

岩岩用黑龍打呢副
我先攻到佢三後場完
之後比我開兩張心鎮壺鎖晒

請你不要戇鳩

我諗都係組自然/卡通算
真紅眼DECK又打唔到洞悉

卡通
巴打

屌你又掉牌又卡通

仆街杏子真係不負呢個名
燒血又係佢
卡通又係佢
丟牌又係佢

臭西! 啪啪啪

( Show Blocked User - 請你不要戇鳩 )

啪啪啪

( Show Blocked User - 請你不要戇鳩 )
啪啪啪

Shadow Game 黑暗遊戲
在雙方各自的回合結束時，受到各自墓地卡片張數X100點的傷害。

Right Back at You 復仇
當我方受到戰鬥傷害後，在我方的下一個主要階段可以發動。 選擇自己場上存上的一隻怪獸，攻擊力上升最後受到的戰鬥傷害一半。 此技能每回合只能使用一次。

其他地方見到唔知堅定流

黑暗遊戲黑埋墓

下面嗰招太勁 唔似堅

仲無講end turn會降返tim

鳩估馬尼諾活動係傳送門
而路人變哂古魯斯卡牌獵人

笑死
卡通比簿幸deck屌打

kog輕鬆玩d垃圾都要用斷線bug
係未咁唔輸得?

再下個人物應該到gx啦掛

屌，頭先有場贏緊，冇啦啦連線錯誤，load入場就輸左

外傳都未出
邪神果堆又可以出一年

所以臭西從一開始到現在都係mvp

btw 現在少左突擊其實命抽納祭都仲打得下

呢個連線錯誤既bug/ 外掛已經令我麻麻地想打rank

剛剛試deck free duel 都俾人用連線錯誤

但可以係杏子外另一個玩燒deck既仆街

or 燒血

我打KOG都一堆人用BUG LA
ON99

燒deck+燒血一齊做

唉 太多小人deck真係無心打

我依家都冇乜癮 有盃賽先再認真爬

而家連檢索都有得用BUG
打左場，我場上有白龍同青龍，對面得番幾百血
點知對面召青龍走去打我青龍自殺
當佢檢索果時就斷左線

小人deck 我無聊都會拎返岀來玩

但現在似係d on9 kol放左條片

之後d人唔撚諗個個抄

小醜石人軍曹deck
話佢仆街deck 又未係可以同卡通燒血相提並論
始終真係同你對打 但呢種打法真係好撚「小人」

都係果句
輸俾「光明正大」贏既我完全唔會嬲 會佩服
輸俾呢啲小人 仲要升王戰事 我谷氣到依家屌佢老母

巴打我發覺你都幾搞笑，蟲就話僕街姐
之前見你燒牌又話僕街,而家連小醜都話僕街

小醜𣎴仆街 但打法小人
兵不厭詐我明
對比返其他光明正大同你打嘅deck
你唔會話小醜都一樣掛 係有分別

我唔識形容同解釋 明嘅就明
正如我打黑龍輸到仆街
前期納祭天下都係輸 我都覺得無問題
只係會話對面太勁

1999

仆街deck = 自己同自己打
小人deck = 係競技無錯 但手法低莊

即係唔夠正氣...
屌我真係唔識解釋

簡單講
唔係靠戰鬥殺怪而贏GE就係仆街/小人deck
係未咁

飲水BB應該未玩過實卡?

之前真龍同十二獸屈到PK
真龍頭TURN前置,第2TURN就秒你
十二獸無限超量素材,你出乜都COUNT爆你

而且呢2副仲快過依家呢隻GAME既紅眼
被指遊戲王界毒瘤卡組,係LINK出左先好返小小
咁樣你會唔會覺得呢兩副係仆街deck
我就覺得係

細個好撚窮正係睇人玩自己無錢玩
所以無深入研究啲卡 只係gameboy玩過咁
以前啲game店 放曬一包包卡俾人買
再貼啲閃卡係玻璃到show幾錢一張 真係有錢人玩意

細個好鐘意落鋪頭睇人d閃咭
但自己係無錢買的

細個正正試買主角包40張個啲
仲要儲錢買card protector

我都係
不過我細個都有買過幾張單卡
其中一隻仲要係閃卡黑魔女

10場入面 7場打海馬

102勝終於上傳說

我覺得家下環境變動下已經唔需要特別憎d單機deck，家下紅龍其實咪又係變相單機，係咁堆墓復活展開超快，容錯度好高，已經唔洗點理對面點玩，內戰就鬥快抽倒洞悉，我都唔知家下紅龍內戰究竟點定技術高低
反而之前d meta d一線deck點都要唔少微操作

話說而家風暴蓋亞係未已經打入冷宮

小丑石人無問題呀，如果咁講落去，set陷阱卡呢個行為本身就唔夠正氣

差黑魔導官未抽到
潘朵拉出現機率好似好低

屌，我照正常咁刷諗住試自己運氣，到而家一包sr都未跌，城之內到而家咁黑仔

一張魔法箭同黑魔導官都無出過

4張箭
另外兩張SR掛零

呢幾日多左好多被動set獸deck
又可以拎返守墓出黎玩

我10433

新果D全部冇
魔術箱8張

00133
1係打夠唔記得幾多次送
33係之前打遊戲已經有
出活動唔係俾人打新卡番黎用
改到咁低機率不如唔好出啦痴撚線

我記得之前打都唔會咁低
係上次超城開始就低撚到PK

等個活動翻兜多幾次

Cd rom 一問，請問無敗將軍點解會比突擊指令搞死

突指唔係以無敗將軍為對象發效先
係先以通常怪做對象

原來係咁，唔該曬

封魔之矢真係咁勁？
見成堆台仔係度打晒飛機

source:
【問題】請問潘朵拉的卡實用嗎？

玩卡通既都係垃圾
侮辱遊戲王

我等左超能者超過十日都味出現

連續幾場玩黑龍都係咁
起手啲7星龍上哂手
用寶玉抽埋剩底嗰啲
第1round啲大怪上哂手落哂墓

其實唔差既 但唔使齊三

所以要用平衡

冇諗過用平衡
唔用粉碎唔會唔夠高攻咩

頭先打場e西c
技用預知未來
廿七張牌得水晶占三隻怪, 其餘就係聖杯, 果實, 補1000血, 聖杯, 最終戰爭, 死手, remote各三張

有無人知佢想點玩?

用展開速度同看破壓制

通常同完呢d用創意deck人打

會add人地做fd

如果自己依重魔法/陷阱 咁咪無乜用？

上次木馬都已經勁低
我一張幼龍都打唔到

本身想打一波咪勁
前提係你本身已經優勢

打自然見過幾次，以為有後場好安全咁就GG左

唔覺得呢張卡特別好用
等於要讓咗對面一張先,除非你黑龍超展開否則好難讓人一張卡而建立倒優勢wo,同埋本身打得出優勢我唸都唔需要特別依賴用呢張卡去收尾,我就寧願換做其他穩定增加倒優勢既卡

本身齊一套combo嘅卡都唔易 仲要加多一張

卡通牌組遲早入禁卡

K社低賤格就算禁卡通
都會整新技/新卡俾仆街仔一條生路

呢排多左人用杏子一決生死
但唔係玩仆街DECK
係配DRAW牌卡+惡魔+暗殺者同蓋亞
再用最終戰爭
好似無咩用咁
打親都贏

如果人地無留手牌既concept

最終決戰清場加暗殺/蓋亞係壓到場既

終於上傳說

今日全日無打rank 再休

終於上王了

潘朵拉40
drop rate低到呢

為石而打
個心會好過d

打左近400場

仲係傳2，超大壓力
傳1都仲有人玩下fun deck
傳2個個都黎料
用緊自然，已經放得5大怪都仲係會fuck draw

勁啊逆轉巴
你用咩DECK上？

水deck, 中間有啲改動
大致上都係咁

兩船水DECK真係勁

竟然有放魚彈

魚族我有5條，落1張唔過份
有時轉暴風或者魔術盾臂

為咗打自然依家換咗魔術臂
意外發現幾勁
我就唔似得你地試諗戰術
3張黃泉船玩攬炒

我屌你老母垃圾驚
成撚日斷線
玩條撚咩

關玩家事多 係咁CHOK BUG

原來auto第一round唔識融合
扔我隻袋鼠出去俾人打死左

上面個招判左紅眼死刑

睇下26號係咪真係出新人同技
係既再衝RANK可能仲易

咦係,無留意你有落針波魚

除咗活動卡
其餘卡齊晒
真係冇動力打rank

深海刺客都幾好玩下

追post見到有人玩紅眼落死手
自己試過就唔係咁arm
始終唔係速攻/陷阱，有時無手牌又用唔到
反而橫衝直撞真係好勁

場場都打海馬 好悶呀diu

張飛龍唔係核心卡黎

如果打個時見多左杏子丟牌我覺得可以落下，佢下下陽動作戰咁被動，打業火重騎同軍曹都ok，咁重後場直接破壞佢一了百了

我課撚完唔齊洞悉依家戇鳩鳩玩返鳳凰同水隊

堆墓deck落死手無死

紅龍真係好……
落看破，對面就高攻怪
轉用鏡壁反甲，對面就爆牌流
再轉用連鎖風，對面就鳳凰

更新左奸商

奸商出新卡
魚族 攻防 都好過迷失之藍破壞者
3鎚頭鯊 曼波魚 加埋呢張
漁太40lv 魚彈就可以有 6-7張魚族發動

可以點用?

如果三星就正

4星 槌頭拉唔到呢隻嘛

就算佢係魚族我都未必會落呢張野

係喎

唔記得咗佢係4星

差一場上傳3
對一條友 場都未入到直接當輸

個個人都玩自然,粉碎遲早改技能

就算本身8000血都用唔到

改乜鳩技能
直情取消技能啦
次次改完肯定有人like有人反對
而且技能根本就破壞對戰嘅公平性

食得3000血都等死😂

同意取消所有技能

比blue eye打一下

無技能先係由細到大玩開既遊戲王
以前場地魔法卡靠抽 依家一開技就有

跌返你冇損失架

AGREE AK巴 傳1同傳3無分別 想衝就照衝

但取消左可能得翻一到兩套main deck

但神鷹未改 基斯未改 迷宮兄弟未改
main deck都係圍繞住佢地
根本技能就係禍害

已經打唔到洞悉...
點解連潘朵拉都要玩9me

巴打咩環境
我10443

沈巴
01100
我想齊3紅色黑魔導

問題都已經唔係佢跌唔跌.. 係40lv出奇地少.. 同城之內一樣

要潘朵拉出先有出場動畫

我今次40出嘅次數還可以
但40幾乎都係珠同石
自從木馬畢業之後黑到依家
同上巴話齋刷石算
我已經半放棄刷活動
睇開啲吧

下 乜原來係咁
更加令我冇動力刷

終於有第一張

呢張同黑魔導都仲係一張都冇

應該冇人黑得過我

恭喜晒
我仲係零張

我冇set動畫呀..
只係單純唔鍾意青雞面黑魔導
EX版都還好 石碑版真係唔想要

我都咁話，問題係佢唔跌呢下先仆街，你話佢冇改機率我打死都唔信，打到而家10000，係咪痴線，唯一一張係輸左先出，邊有可能打足咁多日淨係出一包sr包，呢到有冇人淨係出過一次sr 如果有我都想識下你

咁多錢

用不死deck打到白金5已經極限
完全唔夠紅龍快

屌你老尾家下又多咗副業火克特召,下季都唔撚知用邊副爬分好,好難連續5場都唔比人克架Wo

應該3條閃鑽鎚頭鯊定係換一張閃鑽真紅眼呢

唔係刷分卡換黎有乜用

純粹打rank覺得靚

留翻d珠啦 你得16粒sr珠
如果出新卡就換唔到

其他齊3，黑魔導仲係0

Youtube岀咩第二日就冚家都係果啲deck
所以我都放棄白龍deck 用自然
但連輸一陣就跌返落傳1

家下個互克好激烈,無話邊副特別穩 ,比以前食運好多

好啦

一大堆人抄dkayed
見到自然落兩張天譴都知咩料

仲有法老王副平衡紅龍

我用水deck可以克返炎deck
但打黑龍又仆晒街 暫時諗唔到用乜好
遲啲組個雜deck打睇下點

主要月中出咗個超實用既細卡包同城之內活動出咗洞悉,家下pvp場亂到七彩

我寧願咁樣都好過佢之前咁出卡 8月出大包又唔知會變出咩主流

洞悉真係屌佢老味
同樣係真紅眼deck
我1張洞悉俾人地3張嘅吊打
何況有啲0張嘅巴打
痴撚線出張影響性咁大嘅卡仲要drop rate勁低
幼龍當初大家都吊晒鬼
但用落其實泛用性唔高
但依家洞悉變撚咗必須卡
K社好野

其實亂係好事 但連贏打rank 就on99

降連勝次數咩問題都解決晒
就算互克都易啲升

係咪應該叫百花齊放呢 呢家個rank好玩過以前好多 之前個個神鷹雷龍納祭 呢家超碼set卡都估唔到佢ser咩

自膠 起碼

傳說得翻黑龍內戰 再加上少量水deck同自然 其他卡已經唔入流

睇黎我半放棄是正確的

應該咁講

表面上係百花齊放
因為唔係人人都豪課/刷到卡

實際上如果有卡
個個都會黑龍

仲嚴重過之前 神鷹/納祭
起碼有兩種屈到機嘅deck
依家得一種

飲巴說中我心聲
我課咗3600包真係覺得what the fuck
心淡

世賽嗰時都仲有 神納 神突 守墓 仆街蟲 蓋亞呢d
而家對親都海馬

黑龍輸岀快但都係靠起手

閪黑果時可以連輸六局

自己就算齊晒卡都麻麻地

水deck反而無令我失望

就係因為亂但又要連嬴所以好麻煩

大家覺唔覺得依家攻擊階段
啲黑色箭頭好影響

其實真係好亂
一般連輸三場就跌rank
但有時贏輸輸贏輸就會跌, 升跌機制係點?官方有必要講清楚

另外, 贏四五場升rank, 但輸兩三場跌rank又唔公平, 點鼓勵人升rank?

再者, 斷線問題好旨就認真處理, 好多時未入game就直接判輸, 同埋打打下斷線出結算畫面, 一睇就知對面用bug. 你地可能會覺得我止左王先咁諗, 但我真係寧願k社好似之前停帕加索斯活動咁, 暫停rank, 直至修好斷線問題為止.

不過, 有樣野要讚下, 就係唔跌大rank

你鍾意啦
換閃卡呢d野都係個人喜好姐

2000粒R好難抉擇

肯課好快就有,就出新包啦朋友

唔課啦
冇洞悉

信我啦,下包一定勁過洞悉

下包又會克返依家勁嘅deck

而家有35xx場, 抽唔抽多盒鳳凰好?
想追多場狗衝

魔使

唉
冇神鷹玩即刻冇deck用

十五萬 4ur
值唔值呀?

以前配out game開闢用
依家特召手段少好撚廢
出多D先換都未遲

剛剛換完仲有百五萬

做收藏家換埋佢

最新諗法，用過去10場記錄計(因為佢show得10場)
黃金勝率高於或等於50%會升，低於40%會跌
白金勝率高於或等於60%會升，低於40%會跌
傳說勝率高於或等於70%會升，低於40%會跌
每次升完或降完，之前既場數不計入勝率，重新累積
另外連輸3場就一定會跌

等各位驗證

計勝率就夠 唔洗連勝/輸升降

之前我都唸過類似,傳說3打若干場(例如20)再計當中既勝率,達標就升王,唔達標就跌返傳說2再重新黎過

屌你老母升傳2俾臭西掉牌斷
我屌你老母啊

我升返傳2 升傳3戰輸黑龍就停了
好攰下下5連勝

屌青銅都有啲三星龜頭

之前巴打分享既斬龍汁左少少

同其他打都ok

除左水太多後場

鳩白都玩遊戲王

一召出黎就斷線

副水都齊章 餘下既就係運氣

同睇自己打法會唔會fine tune

我少少建議
水龍依家環境唔適合 太多反制卡
上面巴打個副 藍破壞者要2張會較好
船嘅話就睇個人 我副deck就3鏡壁3船 反射甲都已經冇
我會用船撞過去玩攬炒

屌 做乜撚多左咁多卡通上傳
勝率又唔係高 上黎真係搞事咩屌

琴日打個卡通
爆咗佢卡通王國就用鑽洞車自殺拎返王國
之後直接攻擊居然係蘋果做後排
依家啲卡通真係勁無恥

係呀，好耐以前玩實卡架我，果個年代仲係乜春殺手蛇，八汰烏橫行嘅時間

帝龍黑森林八汰烏

帝龍開辟deck

出塔龜番茄未

蜘蛛同寺廟個Bug改翻好未？

未

改左啦.. 更新就用到

屌估錯咗

地雷蜘蛛

地雷蜘蛛+命抽/Roll 'n' Boost/Luck on Your Side
有無得諗？

輸就仆街

仆街deck

ON9仔閱讀理解FAIL

人地問小丑算唔算，你就誤解人

發覺呢個post好多呢D人
有書唔讀入黎柒

100% 配luck on ur side
諗起就爽丫丫

放緊暑假

超級孔雀舞？

玩惡夢底比斯無手牌deck 玩上癮
頭先兩張提升力量升到6000攻，業火騎士一沖埋黎第三回合就死左

差一場上王 俾卡通斷 屌你老母

每期都有仆街deck稱王 之前蟲 依家卡通

而家神鷹改左技
多番卡通出場
可能要帶番1-2張魔除

雖然新魚卡係4星 但如果新魚卡x3 加原來隻3星x3
打卡通應該無曬問題

無la la 打左呢招岀來

可惜只係封得一次兩rd

玩到好心淡
活動仲係10443

連輸6場跌落金1
唔知發送咩事對住30張嘅deck都可以輸

00121

黑龍
冇除魔法嘅卡
係得先攻有看破先破到卡通

幾時出火之MK

有無人知王家神殿個特召效果係咪可以無視曬召喚條件?例如新個隻黑魔導執行官

抽極都唔中黑魔導官

303
後面2張平時都有得刷唔評論
我覺得刷到張神官就收得工

奸商新UR戰士族有冇用？
唔收藏有冇必要換？

暫時冇用 將來可能有用
遲啲再換都未遲
btw 已齊3

好

終於上王
最後一場入game load勁耐 幾驚彈

勁啊

冇大神官.冇新果隻黑魔導屎

有無手足教下唔課金攻略，依家打RANK又唔夠人打，卡又唔夠，又無石

痴線傳2用自然對恐龍
連續兩turn出細怪比人神攝，淨返d鏽球花同甲蟲o係手煲醋
有冇咁黑呀

無計
係得升人拎石 活動刷石 新包送石

利: 零課

我係傳打咗n場未對過恐龍

我都第一次見，本來以為贏硬

係咪配紅蓮騎士同突擊

唔知，因為我頭兩turn比佢神攝兩次已經輸左睇唔到

伽具土

原來出迷宮佬可以打
次元之門啦

依家鳩組DECK落左兩張次元加控制器吸人怪

11434
當畢業

到底聽日馬力克會幾難刷

好似幾好玩

仲卡過自然

workable

雖然暗侵同死皇陵得二

但可以換成隻八星狗同羊打三

次次一出完片就見到人用

聽日仆街蟲有多張仆街卡啦

點解咁講？

自然條片出咗半日都冇已經有人用，仲要係白金

蟲笛 之後 lava golem再笠你面具

咁對面係咪傳1
我見到傳1驚過打傳2-3
傳1d deck會新奇好多
同會有好多勝率未必好高又攬炒嘅deck

可能加個車輪

貪新鮮

試左幾場確實幾得意

點解粉碎自然都入兩支封魔箭

真係對自己起手咁有信心

落過1支玩下，最後都係out返，太唔穩定
順勢先有用，但係順個時又未必要用佢
劣勢果時抽到就會想死

好似傳2
我岩岩跌返落傳1，連續對卡通同燒血咁就比佢地GG左
而家係傳1鳩玩乜deck都試幾局

我都係好驚傳1 心聲 啲人玩攬炒主要阻人發達

fun deck，不過未夠卡試驗唔知work唔work

疑似聽日馬力克牌組

唔通要用返空城打

面具你d蘋果

Po定先 真。空城
聽日應該用得著

唔該巴打先

係咪有張卡，可以召喚隻怪去對面場？

（之後就送隻熔漿怪比對面）

屌老母打rank間唔中明明個勢贏緊但突然間you lose, 次次贏緊先係咁從來冇輸緊會咁， 死外掛佬

仲未上過，卡死傳1，2

打到最後一日先有第一張執行官
01440，張魔術箱仲要唔係今次打既

35巴 無一族之規有無其他代替

我啱啱打到第5張封魔箭
11543

我11384
on9 drop rate

跪求一隻黑魔導士

102NN
屌你老味問卷我一定全部俾最低分

個drop rate 低到
平均一日得一張，講緊係場場7，8000

1333

終於出喇

呢張+jam breeding machine 先係套deck重點
穩過之前嘅空城 不過前提下係佢要用同一種族
唔係你都係用返舊版嘅死亡反擊version

我懷疑K社調低晒drop rate
新卡幾乎齋1張
等下次再出活動大家有動力續繼刷
好似木馬同迷宮兄弟相信大家都畢業
下次再出返分分鐘打都廢事打
仆街K社就係想不停loop舊活動

上次中得一張次元門

裸衣的國王

話之你面具定假面

黎料了
新狗deck大作戰

仲係到

入唔到

佢都係古魯斯之一

睇replay 拎石係咩料

20lv....

送呢張正wo

臭西

惡魔族1800攻 終於唔洗乜春都埋伏啦

呢張勁唔勁

黑暗遊戲，每到我方回合扣100血

對丟牌流, 守墓, 仆街蟲有奇效

咁老撚都擺一張，最憎仆街蟲

30lv 出

究竟黑暗遊戲呢招技有咩用..

好難控血

針對黑龍
或者用落消牌卡組 暖蠕蟲個堆一野消你5張牌 每rd已經扣緊500血

朋友sebd比我，岩岩開局，痴撚線

翻版卡佬

張張sr都係正野

顏藝王

有冇巴打試過企1600果隻樹熊係場, 食唔食黑暗遊戲效果傷?

on9,馬尼諾升到40級送地獄詩人

on9今次送D卡靚到,又熔岩魔神又地獄詩人

神抽

抵輸

屌原來佢有張番茄 贏左4場40lv仲以為套deck好穩

有無刷40既deck參考
用死亡反擊好唔穩陣

呢個on9 係讚定真心屌on9

丟牌流實好開心

唔係戰破入墓先有效咩

我又係，佢draw第2次就齊卡

我想問馬利克用黑暗遊戲佢自己死咗
我冇恩惠之雨
可以點

屌，幾時先肯搞個外掛問題，好撚嬲

用呢張

thank you巴打

巴哈套deck 超穩 ，起手有求其一張加300防就可以等完場

不得了

岩岩試完真係超穩
冇轉攻防張卡既我諗可以
炸完佢後場用控制器換佢隻高攻怪黎破萬攻

求share

E HERO

頭先玩完 ,有7000分因為本身無聯合果d刷分卡,唯有靠食人魚加oz之主 第1次玩無放到回血卡差d死 好彩我真紅眼濾得快

萬丈目搗亂戰隊

真係好穩

【心得】40LV闇馬利克8000牌組分享

成功例子

同問

我重慘

無蘋果，聯合，SR 魔法卡果張，可以點攪？

一決生死穩定刷

用上面巴哈過套 改食人魚 oz融合怪+繼承之力
上面過套嘅話要搵張卡改dna 唔係佢出植物怪就食得屎

屌... 刷極都冇迷宮技

傳說區有痴線佬已經用杏子放緊熔岩魔神搞事

3隻鐵匠3隻面具果副西野

惡魔deck入假面魔獸有無得諗

有無手足講下 冥界的魔王哈帝斯呢隻野
闇次元的解放 可唔可特召到佢的??

可以
此卡表側表示存在場上為限，我方場上的惡魔族怪獸戰鬥破壞對方效果怪獸送入墓地的怪獸效果無效化。此卡不能從墓地特殊召喚。
紅字重點

THANKS 巴打

忍唔住SHARE，本身唔預打上黎，諗住係銀係咁輸唔上黃金，點知唔小心上左黃金就諗住照打，都係以100場為目標，估唔到未夠就上傳說，好興奮

得返幾日,俾心機

BTW 9999石儲左幾耐

應該都幾個月，混沌包同獸包都冇乜點抽，儲到爆石就出紅眼，抽幾千又儲，到火鳥包又抽幾千，又儲上去

暫時呢個活動我覺得唔錯，起碼我會有動力開game

呢條sm佬好好刷

同埋呢個星期 金x2 可以刷返足d金同石

今時今日 無迷宮兄弟係咪唔洗諗刷分

想問下刷40副deck個風暴轉封魔箭得唔得

可以用返樓上既空城

有人試過電腦唔識非battle phase 開車輪

所以應該ok

魔導獸都work work地

但你要鬥快推攻同要一堆補血

唔該先 空城個副既一族之規點拎？
搵唔到邊到抽

利希特38lv送

用巴哈副迷宮壁deck打
冇恩惠雨就換咗真實之眼同果實
壓血到200
冇用遙控器試過對面冇假面魔獸
輕鬆8-9000

點解咁多人話馬利洛D卡無用

而家角色任務完左可唔可以刷角色技能？我有迷宮兄弟，但想刷返佢技能

迷宮壁同三星降心階最有用
守護者族冇用
另外命抽都有需要

而家仲可以刷技能？

岩岩試左場 熔岩魔神配中華鍋 不得了

sr係咁出假面魔獸
明明想要1800攻

屌你咩

屌你咩,我好想咁樣喎
唔俾垃圾珠你咪好

屌你依家傳說勁撚多臭西

唔缺錢
寧願佢俾r珠我升鑽面

有排你儲
2粒2粒咁俾

1800攻齊三
但其他一張都未出

先中左1張SR...

Xyz

究竟k社幾時先可以正視Chok bug呢個問題
我呢幾日已經少打 但打親都試過未入就斷

或者可以叫返我毅力之鬼

567勝

封面呢幾張得賢者好d

真係強化同盟

跌卡率好撚低

今次幾高喎

4星1900攻
不過光屬

4星1900攻
不過光屬
啱先quote錯

其實低都無所謂因為任刷

有心刷無可能唔齊卡

gx出係藍門啦好嗎
20000條key冇野好刷

上個post 13頁tip中咗

好耐冇更新傳說啲卡啦

XYZ同盟 之前好鍾意玩

細細個睇海馬動畫用好正

入面有張黃泉青蛙 我有冇睇錯

雷電娘娘,玩光屬性deck等於無副作用既4星1900攻怪

呢包似幾堅，留定石都得

屌原來連火之迦具土同八俣大蛇都有份 ,正呀最鍾意玩靈魂怪

新包見你地咁高評價
值得滿3

黃泉蛙值得,其他似fun向

死皇帝迦具土.. 真係令人懷念

佢遲下如果出帝，咁就不得了

法老左

btw,你地打左幾多分?

岀帝就係遲早既事

入定兩蛙先無得走

3白金包
歐洲人
我先140萬

今次D卡太勁
所以尋晚用左幾次珠

我都做左次歐洲人

你兩個好癲

有無人試過life cost 0 加軟泥

以前玩psp,求其組幅黃泉蛙加鳳凰加吸血腥，每round d 怪係咁復活好正

一場lift cost 0得一次

係wo

睇返上個月呢張圖就覺得人生真係過得好快

其實現在呢個速度幾好

就快會有1800 n卡

家下多咗一線deck都有好處既,收埋一兩套秘密武器默默OP唔驚比人輕易抄/研發倒一模一樣既

抄唔緊要
同一副deck都有唔同玩法
我已經醒覺

今次應該幾多人可以全部齊3

仲刷緊迷宮.........
有冇話刷邊個會易D架

黃泉蛙，會唔會出無幾耐就限

依家仲換唔換到魔導獸

我都無迷宮佬果招

而家打唔贏40Level

好老實話你知
我神鷹 最終賭注 命抽 三星 迷宮壁 虛張聲勢 惡魔送行
全部都係刷仆街羽蛾40

我全部技都係恐龍大哥出

仆街啲ex珠會冇左

竟然係羽蛾同龍崎兩件撚屌
其實可以魔導獸刷果d我都刷到齊實用卡咁濟..
而家刷漁太.. 跌極都係守護族同三星

恭喜

巴打用乜deck升

沈巴

可以點改？

用15粒石同你trade丫

會唔會刷到果兩個19光頭佬40lv......

屌上次d ex珠冇哂 換撚左濕鳩女惡魔
一換完即刻3張出哂出到6張
巨盾呀

鳳凰要2-3先玩到
同齊卡都幾難 建議你組自然仲易d齊卡

痴撚線, 刷到唔想刷果陣改左個deck名
即刻出!!

可能我都要學學你

屌你老母連續兩日係咁打熔岩仆街蟲

依家傳說勁撚多

一早講左
我已迴避
睇下新大包咩料再抽新包打

琴日睇你留言講只係知道
依家親手打先明白有幾仆街
仲有黑暗遊戲掉牌加扣血 真係玩撚死人

仆街蟲個技能改咗等於冇改
就知K社縱容仆街羽蛾橫行啦

係 我之前都話改左等於無改
兩張已經2000血

有無人收ac
無時間玩

有價無市

小歐洲人

好彩出之前-6上左
最憎打仆街蟲
佢咁樣特召法係咪王者看破都阻唔到

應該唔得
但我試過咁
用白龍deck對面軍曹同火騎 鎖曬我後場
我就特召熔岩解鎖再看破佢熔岩 清曬佢前場
之後白龍直攻贏左

佢食咗你隻高星通怪就一定看破唔倒,如果佢召完之後你隻高星通怪仲係度,好似看破倒(熔岩魔神係規則特召)不過你兩隻怪都會白白比佢食咗
利申:好似係

咁又幾勁 +看破有個咁嘅combo

舉例:
情況1.你場上兩隻怪,一隻不死龍一隻紅眼黑龍,後台看破,對面熔岩魔神祭咗你兩隻怪,你係連看破都發動唔倒
情況2.你場上三隻怪,兩隻不死龍一隻紅眼黑龍,後台看破,對面熔岩魔神祭咗你兩隻不死龍(場上剩返一張紅眼黑龍),你發動倒看破爆倒張熔岩魔神,不過佢等於一卡換咗你三卡(兩隻不死龍+一看破)

試玩左場仆街蟲熔岩(王區 無阻人升rank架) 連卡通怪都祭到

所以依家傳説勁撚多

打左四百萬分
得兩張泥膠防禦
係未隱藏白卡來

刷到3星降臨技.........................
我要sr卡啊屌 得1張 你俾個技我做乜

動畫勁嘢嚟

我依家5星SR一張都冇

配埋生還寶札

爆珠打啦
今次堅抵
又可以刷ex珠換龍人同張陷

一定會LOOP活動 唔洗爆珠
啲珠留返真係好忙無時間爆夠滿分先用

我有500粒珠， 都想緊用不用好

依家唔用等幾時
又有雙 $/key

邊似你地咁多時間玩

唔打RANK諗住刷黑魔女
刷左7千條藍key 場場8千分
中得1張加1000血張阿婆魔法卡

【遊戲王 決鬥聯盟】
將於2017/7/28-8/1在香港會議展覽中心
舉辦的香港動漫電玩節(#ACGHK2017)擺設展覽🤗

現場將有多個活動供大家參與，
當中舞台比賽活動更會送出限量版徽章，
活動詳情就先賣個關子明天再公佈囉!

除此之外, 還有以下活動不容錯過!!

★KONAMI舞台活動－「挑機KOL」

週六及週日 14:00,KOL-「慕容」、「笑波子」
將會到KONAMI舞台上接受玩家的挑戰，
到時候還會大派禮物，跟大家玩遊戲。

★即場下載遊戲，送《遊戲王Duel Links》精緻禮品!
★會場限定卡牌拍照區，上戴相片或分享facebook 影片，
送《遊戲王Duel Links》精緻禮品!
★實體卡牌免費教學，即場試玩。

7/28~8/1約定你!

舞台活動將會同時在官方Facebook Yu-Gi-Oh Duel Links直播！

■遊戲免費下載:
#DuelLinks #遊戲王 #決鬥聯盟 香港動漫電玩節

笑波子

不了

慕容公子

兩條垃圾
kol

d ex珠你地換邊張多?

之前打勁耐先出一次10ex
依家一次出4ex,但密左好多

想像到個場面
一大班毒撚攞住部手機圍住兩個KOL
然後兩條KOL(毒撚)自命清高咁教人砌deck
真係訓左都笑返醒

蟲技應該直接斬啦屌
本身有蟲笛仲唔夠?

求加好友 互送一牌智

386-753-656

果兩條垃圾世界賽最終資格都未必入到
係到依家咁多連登遊戲王

屌你我諗35巴係全港最高排名 第8
你上去教人玩 打俾人睇仲好

可唔可以搵人list晒所有人既ID,我四圍加人加到唔知邊D係巴打邊D係街外人

同意 一吹上場 你既怪都變咪蟲屬 唔撚洗玩

我提議過可以整條GOOGLE LINK
(有啲似問題果啲)
入面大家自行打自己資料

之後每次新post放上去都只係一條link
不過我唔識整 識既我唔介意整

係4000lp的錯

諗住換炎龍

屌，直接pm 35巴去教啦

我諗住換第二張大盾

換黑暗膠體人啦 勁啊

啱啱滿3
但5星一張都冇

咁易刷唔洗換啦

一張泥膠都無

我想換果張跑步玩魔神deck

寶石會唔會爆上限嫁？

9999上限，好似係

Cancer到你

柒頭學人玩燒血 估撚到你地點玩啦
針住你黎組deck屌你老母

個睇replay拎5粒石真係好on9
睇黎睇去都係過段

已經睇左3日
都好既叫做一個月多3包卡

收工了

我25053

對熔岩魔神勝率:100%
咁蠢既卡組

ys 雖然我覺得換成d閃既白卡1700 1800會更好

究竟ai有幾弱智先會判斷到係橫波唔係橫1800隻狗

究竟個人有幾黑先會咁樣
sr果張仲要係打夠分送

我同你一樣 不要怕

岩岩終於出第一張sr

打左幾多分先

我也報報數

100001

我打到760000分

我百幾萬分 中過1張sr

(唔知點解由莫良開始完全無癮刷分...)

我都一百萬分

正呀喂
25253

感覺好似
如果你用a角色 打rk就會打b角色多
你用b既 就打c既多

仲未贏夠100場rank
d對手越黎越難打

比兩舊泥膠我好wo

玩實卡1200攻減人800攻隻惡魔其實好勁
可惜依家打rank全世界卡通 屌你唔中效果變減自己

實卡好似金字?

減唔到卡通就焗要減自己咁戇鳩
卡通又係仆街deck
我都已經唔再用

初版只係閃卡
呢隻野好似冇出過金字以上

好似無金都係普通卡咁樣 我fd專用
睇佢成日用呢張屈人以前

依家傳說勁撚多卡通同仆街蟲
打10場 1場黑龍都無

守墓又可似上番場

有無人知審神 用次元之門拉走
返返上場有無得再發動效果？ 再扣人2000攻

有無巴打入左動漫節睇笑波子

要用守墓祭牲召喚果下先得

你去左？
影啲相黎笑下好喎

sosad 仲以為自己好醒諗到呢招

過2日入去笑下先

巴打影下相
我想睇下會唔會有巴打相認

新包真係好似唔錯 預計都係8月頭出
真係有黃泉青蛙喎

宜家留左4500石 準備all in

除咗黃泉青蛙仲有咩好用？
新卡包會唔會好似吸血鬼包咁多好卡？
利申：好多卡都唔識

機械族睇黎玩得過

黎緊兩張sr換反射甲

岀現了 1800 既r 卡x 頭

其他果D好似無咁有系統..好睇唔好用

已齊 八汰烏之骸

純粹鍾意xyz

八汰烏之骸應該可以搭下死亡魔術箱

巴打講緊嘅係機械反射甲？
我有兩張洗唔洗齊3？

黃泉都唔洗抽3啦掛，3張落deck我驚卡
仲有冰結界都好似唔錯，龍族冰帝都還可以

睇錯，自膠左

唔衝rank了 組仆街deck阻人發達

用惡魔打到傳說3 俾仆街deck打返落去
無曬心機 依家玩復仇

creater 又好似幾勁

畢業了
終於唔黑仔

法巴指嘅係貝卡斯招技？

有冇人話我知
黎緊機械反射甲係咪好有用要齊3 ？

youtube出埋片

死亡青蛙，以前成日玩

no

黑龍仲卡喺白金4

幻獸機同溫層倉鼠 [UR]
效果怪獸3星/ ATK: 1100 / DEF: 1600 / 種族： 機械/ 屬性： 風
效果：這張卡反轉時，把2只「幻獸機衍生物」（機械族·風·3星·攻/守0）特殊召喚。這張卡的等級上升自己場上的「幻獸機衍生物」的等級的合計數值。只要自己場上有衍生物存在，這張卡不會被戰鬥以及效果破壞。此外，把1只衍生物解放才能發動。選擇自己墓地1只名字帶有「幻獸機」的怪獸特殊召喚。「幻獸機同溫層倉鼠」的這個效果1回合只能使用1次。

即係佢覆蓋狀態下唔會比怪打死？

唔係，戰鬥破壞o係衍生物特召前就確認左

oh, thanks

thank you

7月31出新包
而8月4先完rank
睇來又腥風血雨

最亂既一季

你地會唔會好似黑龍包咁all in?
今次啲卡唔識我50 50

過早的歸還
陷阱類型：通常
效果：①：把1張手卡除外，以除外的1只自己怪獸為對象才能發動。那隻怪獸裡側守備表示特殊召喚。

因為係先除外，再特召
所以應該可以除外大怪再特召？

無石sosad

卡通佬表示不變應萬變
出乜鳩新卡都唔關我事

而家見到人用8星狗真係要好小心
唔可以出多過一隻怪係場上
一個唔小心就會比人食左2隻怪，仲搶埋

羽蛾40真係我嘅福星

卡通會唔會被釋放 ？

會

正呀

好似8月1完...
btw呢季真係好漫長

last day出新大包

慣例抽2盒,沈巴是咪爆硬3盒

海隊隻炸後場海蛇發動果陣 可唔可以連鎖手制搶怪+炸場?

你都有海的話 得

講緊1600攻果隻 唔係海龍

今次啲卡唔熟有保留
睇你地評價先

你係咪都齊3架啦 有咩保留

當你要重課果時
就要回想下你有幾多張真紅眼洞悉

現在白金個9個都海馬

用下仆街蟲反而無咁悶

依家啲黑龍上晒王咪好似好多元化
Restarts完衝上傳説咪又係黑龍內戰

正正因為重課都係得一張洞悉
依家唔想再俾K社搵笨

我重未擦到迷宮果招技呀

已經勁擦羽蛾

我又無金蘋果等 ，用不到空城計

有沒有其他卡組介紹

召到白龍就可以
其實最好就齊3既d卡 不過我未有 同埋無雙聯合
今日就係用呢副刷左最終賭注

有3海馬人同青龍魔法師就唔洗用幼龍

呢句說話好奢侈

下?任換架喎

我屌你老母

打deck 求過癮

現在玩幾局蟲過下癮就屌晒老母

你係正氣師鐘意屌9 d so called旁門左道係你自由

刷極都係得黑暗遊戲

屌新包有黃泉娃

你地會擺2張定3張黃泉青蛙落deck
我唔識呢啲卡

蛙到時要用打2就差唔多

但就算現在岀都未有卡support e.g 帝

所以只係儲住先

btw, 暗瑪係唔係真係得一招要刷

之前幾個角色都有兩三招

原來係咁

我睇巴哈稀有技能post
闇馬利克都係得黑暗遊戲

哈巴狗晒氣啦
以前蛙係拎黎玩帝deck
抽1張留低就夠,正常都係落1,遺言狀果d掉隻娃落去夠用

巴哈全部垃圾勁吹捧仆街deck

推薦仆街蟲+熔岩魔神deck個post
最多留言

咪就係果個林炎慶囉屌佢老母

動漫節有duel links

生得樣衰唔係罪
生到咁既樣仲要出黎柒就有問題

邊個會去,2條on9仔係果邊扮蟹做show
同埋我都幾肯定9成9果2條友未打過上遊戲王
去睇佢地柒曬鳩自己時間

佢地如果上到一定拍片呃下LIKE同點擊
無拍一定無上過

起碼在下葉問我係睇住佢直播
用三星槍龍deck上世界杯遊戲王
雖然上到王但冇乜人識
唔請佢都算
依家叫個兩條友真係得啖笑

葉問我有睇佢直播
條友真係鳩打都會贏 太強運

所以去睇下邊個 唔識

同咪依家葉問都無玩啦
佢連白金都上唔到 玩西咩

笑波屎多小學雞睇嘛
咪請佢上去囉

葉問真係運帝黎
抽親卡,當人地爆3盒齊,佢爆1盒半已經差唔多齊

真係超級孔雀舞

又多千幾石送

遲啲可以用潘朵拉做人物？

神鷹再次屈機?

輝神鳥張儀式卡幾勁，張儀式怪死左可以out墓地張儀式卡復活返

仲有冇其他效果？

Make Harpies Great Again

係咪我問得太多野
感覺冇人想理鳩me
我偶然插下話啦

因為你個問題冇人知

我都唔知
幫你查下

多謝你地

如果我開個LINE GROUP
有幾多人會join?

開埋呢度會唔會一個人都冇

厭呢到唔夠小人?

開黎做乜,呢度咪幾好
仲有扮工MODE

係咪個個都齊曬3張.........無人留言嘅?

我重努力緊

個個無曬心機玩

其實小智點先有得回禮?
玩家送左3-4次 電腦送左3-4次 都冇得送番俾人
好想回番俾人

林炎慶GAME名係咪叫阿慶
岩岩打條熔岩仆街蟲 同佢share既一鳩樣

努力刷緊

愚葬，然後不停出帝
依家都可以玩蛙帝，魔帝同闇帝，最廢

然後出霞之谷同正義盟軍...
創世神有啲興趣，雖然都係廢卡一張

k社應該特登只係放蛙岀來

玩過實卡既知佢既重要性所以會抽下

未玩過/有情意結既見新包有xyz又會抽

我想佢出長眠谷

出偵察兵實際啲，可能性大啲
又或者出哂啲勁卡先出佢

其實新包大家覺得有冇野值抽3？

未見到

過早的歸還
陷阱類型：通常
效果：①：把1張手卡除外，以除外的1只自己怪獸為對象才能發動。那隻怪獸裡側守備表示特殊召喚。

有無人可以答到我
呢張卡係未可以先將一隻非特召怪out game再特召去場上？

出番兵都唔錯
不過2000防
應該都係要ff多幾個包先出ge UR

番兵1900 偵查者先2000

真卡玩太多次記左入腦

字面上可以 可以同創世神match 下

但未用過

守墓愛好者

咁可以入魔神deck

番兵配死菌

又係一d咸豐年代既combo

我以前用亞米巴變形蟲配死箱
都十幾年前ge事

本身有怪係out game區就得，冇就發動唔到

THANKS
睇下到時有無新野玩

我見到我自己

你出針魚果下佢D反應

我副deck打蟲同卡通都贏多輸少依家
但打其他又輸返 上過幾次傳3都落返sosad

屌佢，玩蟲玩到咁撚興奮，最後針魚果下搞笑

次次聽佢講：「太神啦」
心諗你做乜鳩

邊度有得重溫，第幾分鐘呀，

越打上去越多卡通熔岩蟲
就輸仲要做埋斷線狗

所以冇得用死一副打
一見邊類牌出得多就要換副針佢既打
因為成日都會順勢個時連打幾場剋自己既牌
而且連3敗就跌，完全冇得比你回氣

agger
我輪住用緊3副打rank
自然, 鳯凰神, 鎚鯊

我唔想用自然玩
一、個個都係粉碎自然悶到pk
二、課咗咁多居然要用一副主打N R卡，情何以堪

條垃圾仲未上到王
笑死人

我之前多手賣哂兩張stop defense, 係咪可以重玩

尋晚我見個live標題話直上遊戲王，入去睇咗幾場之後同個fd輸賭佢當晚一定上唔倒

雜到冇得再雜
今朝見過既有: 蟲, 水, 鳳凰神, 自然, 黑龍, 納祭, 卡通, 守墓

納祭同守墓反而我冇乜見
8月3號之後唔洗再遇臭西

想組自然deck, 抽到咁仲差張9衝應唔應該reset?

少年你太年輕了

只係會少左燒血型臭西

至少仲有燒deck型

起碼仲有杏子削牌
而且杏子燒血唔用聖盃同革命一樣得

其實有無得避，好撚戇鳩，W變L仲要拖時間

想問下 封魔之矢 係咪要按咗戰鬥之後先用到?

去佢YouTube Channel
咩直上遊戲王條片
分鐘左下角

係喎
直上喎
3粒鐘依然傳1
BTW今次係難打左,我都打好耐

其實用仆街deck係唔會出到王
死條心啦

你用自然上王真係勁
我用連傳2都未上過
打2,3場卡就棄
早知用白龍兩次上王機會俾人斷
之後用惡魔上左好多次傳3之落返去...

新卡包送500石我都係抽返黑龍包算
黑龍真係太強 應該行早十包卡既實力 有排玩

好運同毅力
我上王果時未有封魔箭
有封魔箭ge自然會易用好多

聽日又一番新氣象
又要諗下用咩deck上王

10日前已唸好,係等佢reset

黑龍我用咩DECK打都係輸
連好運贏既機會都會
3張龍穴 又飛龍同不死龍效果
一隻打N隻2400攻怪 仲要有看破 點贏...

神起手有埋看破set真係唔駛打
不過成日撞到d空怪等到battle step先想開紅眼復活嘅人﹐一張封魔箭直接秒左佢

今季都係算數，不停傳123來回

i know that feel bro.

我打馬生打左成千石
仲未齊sr
都唔知好嬲定好笑

真係ATM一樣~每場都最少10石

今次drop rate好過潘多拉好多啦
上個禮拜戰績係0張sr
雖然佢d卡都無咩用

佢老味西ai識唔識用突擊
人地死手我通怪, 唔識用突擊counter
人地場上有流星龍, 龍支, 真紅眼
我場上有張反射甲, ai就召隻1800通怪再突發真紅眼
有無人可分享一副所有角色都通用ge 44rank 弱智ai 專用牌組

AI用豬突同突擊都係好進取~
明明人地冇後場仲要高攻過人佢都係要發動

yes
加埋新人手頭上已經3千5,聽日送多500有4千
課2盒應該抽得齊

睇住本來可以反勝都輸

其實業火維納斯都仲打得

差7局就夠100收得工

雖然睇起手

點解會有人用仆街蟲條友玩紅龍

都白金4 ga la wo

可能係用牌組平衡？

技能真係蟲

乜撚deck都用仆街蟲技
惡魔 黑龍 自然 卡通 控場 我都見過人用

唯一接受到既係控場

蟲笛另一個用法係fuck 人draw

潘朵拉真係
打極都唔中黑魔導官, 阻住我儲魔法使族

今次卡包唔係八點出?

新包民 屌你老母

1點都未岀先屌

好心完左RANKING先出啦

換條魚好似唔錯b counter鳩衝

除左sr決定要兩張八汰烏外

其他9揀

屌你咩k社

換2入自然deck

諗緊要援護射精定鳳凰神羽毛好
諗諗下有鏡好似唔洗要射精
但係羽毛就暫時冇咩地方用得著
遲下配到應該都係得D-HERO隻2100(仲要未知會唔會出)

羽毛可以點COMBO？

目前狀況, 最簡單就MONSTER GATE
其他.. 未諗到

仆你個街K社
新卡包呢屌

沈巴開始忍不住了

一兩包都可以嘅

1點都未有
打杷仔

可以盡情屌

連賺錢都delay

有新bonus活動
但MAIL無 介紹

其實佢幾時話31號出

屌無好癮,又要等多一日

未改, 應該都firm今日

原來係呢到

想中多二張史萊毛

800萬仲差1張萬力魔神同2張1800白板

800萬

我剛剛完250萬渣

繼續努力，現在送多1000分，機會大了

多1000分
即係可以唔駛睇血刷

雖然畢咗業
但好羨慕有恩惠之雨嘅人
完全唔洗就住血量黎刷
用真實之眼同果實都要各自睇時機用
利申：刷咗兩次表遊一張恩惠雨都冇

換吧

恩惠雨點換呀上巴

呢張我由第一次出打到而家一張都冇

無得用SR券換咩？

無 只可以換傳送門果班友

唔包活動卡

天梯卷冇，KC杯卷就有

原來係咁
BTW出左新包了

抽夠三張就收手

冰界應該可以砌嚟玩下

第一包就中天界王 但係好似無用

新包D卡 好似唔太好用?

抽咗50包好似冇咩卡識用

有錢嘅可以砌下新deck玩
創世神，冰結界同xyz

你抽中啲咩

係lo, 睇睇下好似冇咩好玩..
不過盾臂應該幾得意, 開2羊可能otk到

都係算了
之前D卡都未抽完

暫時得4張UR
啲卡好陌生未必繼續抽

岩 以前玩實卡都唔多見

re得？

差4張UR
黃泉青蛙未抽到
停下手先
唔識呢啲卡

我只求一蛙所以我唔會

btw 骰仔旋風幾得意

3881石

50包得張魔帝ur

睇晒呢個list 好似真係冇咩特別勁

雷deck 可以一玩

好野

洗唔洗3張?

唔使

咩運

呢張配合電電家族一起玩？

呢張卡應該搭倒好多戰術

唔配垃圾啦
直接玩大怪咪算

k社我屌你老母

屌你老母 last十包一定中兩2UR 4SR

我抽咗盒，等你地嘅評價先再抽

呢張好勁喎
配城之內
反而而家未有勁6星怪 唔太想抽蛙

d系列卡我唔係好熟,反而張雷之制裁覺得會幾好用應該

換咩好

我想要xyz呀

半盒已經齊創世同蛙

但就係無雷制裁

有一張即re

我都覺得自己過份左，兩張都仲要係閃

沈巴呢個係咪你D FD黎 ?

咁快手
話說我送嘅UR係忍者變化之術

CLS

課左幾多

唔知,係D群組入面見人share

有無巴打可以加我好友 我發覺以前個堆人走左3分2
ID : 465-655-496

新包其實魔帝都尚算ok，雷電娘娘又係即用即棄...
我自己覺得出雷帝，冰帝同地帝都唔會太左右大局，打蛙帝就fit哂

邪帝，風帝同真帝王嗰班就有排都唔會出

純粹9up

仲有掉hand炎帝同自爆光帝 一岀無妨

頭50包中左黃蛙同雷電娘娘，但我想要xyz呀

岩岩中埋魔帝

抽多4包中埋創世神 抽到xyz即re

中左好多實用ur，re完再抽融合怪好定繼續抽，比啲意見

re la

我最後8包先出黃泉青蛙
你已經好好運啦

咁我re完再抽過 沈巴你都唔同我地

今次好冷靜
啲卡唔熟唔識用

sorry想問下黃泉蛙勁係邊？

用哂啲石課埋238都中唔到張xyz融合

每turn上黎保證場上有怪召野，以前黃泉帝係冠軍deck黎

咁要幾多張先夠用？抽齊3定2就夠

最好2啦，雖然現時未太需要住，但呢張勁到俾人限1唔會點伏

如果兩張 場上無怪 我方準備階段
係咪會兩隻上曬場？

屌
送果d sr全部都膠具土
k記你係咪又想逼我唔課呀

唔得，只可以上1張

好過八岐撚頭啦

咁其實一張都夠 如果咁樣